新手覺得喺股市度贏咗既錢好唔真實

前幾日入咗兩股1400TSLA 尋日1550放返
但唔知點解冇乜開心既感覺，覺得筆錢好似唔屬於自己咁但係第二啲揸緊既股跌既時候又真係肉赤窩

想問ching你地最初玩股票既時候係咪都會有咁既感覺？可以點克服呢個關口

絕非炫耀 因為知道真係唔係賺得多

跌返落900仲唔真實

係呀, 你倒輸2, 3成時就知乜野係真實

咁你返工賺到既錢都唔屬於你啦
你一出糧又要交租水電煤

7.6%咁少緊係啦

因為你睇到既係數字

因為你未cash out

因為賺左嘅錢唔係你嘅， 洗左嘅錢先係你嘅。

輸錢皆因贏錢起

不停輸錢就可以解決你既問題

輸左50%之後又追返 我唔知自己做過乜

輸完再贏番就真實

撳返出嚟買tesla

買牛熊啦
TSLA贏咁少

賺完拎出黎用先會有feel

留名睇樓主開新手覺得喺股市度輸咗既錢好唔真實

平常心是贏錢先決條件，諗下點解贏，點解輸，長勝不是夢

輸2-3成濕碎啦
茶記凍飲加3蚊心痛啲

我試過 我真係試過

三餸咁貴都係叫返兩餸

明呀，200買，2000放
冇乜感覺

因為你未試過被margin call